政府講政治中立真係得啖笑。。。。

N年前推問責制已經推冧咗政治中立啦
而家叫人尊重政治中立，真係人唔笑狗都吠